只要無畀錢無課金，個人認為玩支那game問題唔大

不過畀錢嗰啲就一定係仆街嚟

睇tvb一樣無畀錢

自爆自己有玩支那game

只要係黃絲，個人認為做警察問題唔大

由班人繼續呃自己
玩少隻game會死架，仲大大聲屌返你黃納粹

無玩，但真心唔畀錢有咩問題

如果自己無課但招到班frd玩同課金點計

下載量

只要無係tvb落廣告 所以睇tvb問題唔大？

多人玩 隻game出咗名 就可以同其他公司合作 廣告呢啲都係原因之一

到時要制裁埋同佢合作既公司

要重整遊戲界比飲食業更加難
首先 一隻好玩嘅遊戲好難搵到代替品 叫人戒遊戲仲難 加上而家好多game都俾支那叉咗隻腳埋嚟
你叫佢地唔好玩？ 邊有可能

恥與為伍

黃色經濟圈唔係黃色苦行圈，過份強調苦行只會令人離開黃色經濟圈，我知手足好慘，但依家要令更加多人加入，等於如果可以唔洗錢又唔畀麥當勞賺到錢，我唔介意人食麥當勞

由你down個一刻已經賺緊你啦
傻閪整係望到表面野仲懶醒

咁用哂微博, QQ, 抖音, 百度, 網易, Wechat, 只要冇比錢都無咩問題啦?

唔係android機嘅話，係

醒未呀 人地拎住個玩家數目/大數據去宣傳,做公司portfo,做下隻game同d課金一樣咁值錢

秒

大家理念唔同，樓主不是同路人

咁落去黃色經濟圈只會變成黃色批鬥圈

秒乜嘢，性質根本唔同

唔玩支那game 就係苦行？

免費都迫人罷就算

有廣告